許智峰：傾向加入臨立會，感覺民意55波，未決定是否以民調結果來決定去留

1:05:13開始，比埋時間 自己入去聽

失望……

比埋link比埋時間你都唔撚入去聽就摺埋縮返入你老母閪啊

民主黨 意外嗎？

講真 全部泛民都係許智峰咁留任無咁大爭議

迫到律政司駛橫手
許智風又贏

冇錯，但佢既傾向加入好明顯要計埋黃碧雲葉建源果d

一單還一單，唔可以一概而論，佢呢個講法係好7

不意外

許智峯：考慮採用VL巴方案，同初選勝出者共享議會資源

你哋慢慢留啦 反正就算有選舉都只會按照初選名單投票

已封鎖會員 北角陳家樂完全封鎖
垃圾 唔好曬我時間
所有人 自己入去聽許智峰講乜 有屈佢既我食屎

推呢個 post

vl個方案原則上都係endorse左中共委任
如果咁樣可以接受既話 咁就唔好反對泛民

延任至少一年，可以永遠冇哂選舉

泛民打手開始著急，無視我比哂link比哂時間既事實 不斷用洗板抹黑手段轉移視線，食相之醜惡同佢地主子一模一樣

所以總辭留任呢啲問題根本就係冇任何討論空間 因為呢個舉動明顯就係要徹底剝奪香港人選舉權利

VL巴都係泛粉係狗只有鄭松泰一人接受委任天經地義，ok未？

要推啦

冇錯 係偽命題，中共特登搞出黎分化反共派
不過泛民又係唔撚爭氣 比位人入

第一個跳出嚟接受委任係鄭松泰

唔睇片直接比人帶風向 笑撚到我

原來你有當鄭松泰係反共派？

原來佢係親共派

反共唔代表滅共 同呢一啲人相處都要保持距離

其他人我唔知 如果之後仲有選舉的話

我全家以後唔會再投比呢班人

唔排除

pin this please

多謝樓主認證鄭松泰係親共派

其實可以直接無視，今屆本身有得選佢都會輸 變成nobody

我冇資格認證，只係我個人睇法，大家可以自行判斷

公文袋3色投票又屌，智勇跟黨投又屌
除左退黨佢可以點姐

等呢個post再發酵下先，其實我想理性支持加入臨立會既人回應下，而唔係一味洗板抹黑想轉移視線，好低質
我唔明點解許智峰而家連跟唔跟民調結果都猶豫，明明話要搞民調又係佢地民主黨自己

唔通佢同鄺俊宇唔係應該一早就要退黨？
再講 你肯定佢地只係跟黨，唔係自己都想支持？

民意(計埋對家藍絲）55 波

我都奇怪點解講得出55波，原來係計埋藍屍
為左入閘食屎可以去到幾盡

講到尾 做咁多嘢反而令自己個食相更加樣衰
反正做乜嘢決定都已經改變唔到依家呢個局勢 反而係要尋求外來力量協助先至可以打破僵局

你都on 9,留松泰一個 1:69就可以打破僵局啦

可能他都係唔想d野講得太死，正如你都見到有部份抗爭派初選勝出者都係要求同民主派開會，唔係直接話要走，走同留之間有其他可能性，我覺得影武者方案其實幾好，即係劉細良嗰個五區聯合陣線，張諗法會資源帶返落去社運而唔係政黨，都可以諗下

DLLMCH
又 D100
捉鬼完又分化

對許智峰好失望，好難再當佢係抗爭派

fake news 樓主

原來你曲線 sor 怪錯你

我信許智峯 佢係為民請命

許智峰個人意見姐，余若薇表面上聽落都係偏向杯葛

大班老SEAFOOD，話泛民續任已得民意授權，唔駛做民調！Q仔一鳩樣，一生只係大班跟尾狗！

大班講果d全部垃圾黎 不值一駁，連余若薇都頂佢唔順

齊齊入去食屎

得喇得喇，入啦
下年一旦再次委任，麻煩你地全體切腹

到時先總辭點睇？

又兩面人

咁就似樣D

咁咪即係又係入

許勇我認可佢意願喎
咁佢做到野 思想又與時並進

係原則問題 唔係做唔做野既問題
只要你入得去 你理撚得你係入面打柒大口狗
你一樣係endorse左共產黨直接委任議員
而且佢竟然話就算民調反對加入佢都未必跟 未免太無恥

話要睇民調去決定又係你民主黨，而家放風話唔跟民調又係你民主黨

好多人話許智峰係民主黨清泉喎